【圍牆惹禍】無證婦滋擾侵侵支持者 料被驅逐出境

（北美通訊）美國一名23歲男子，日前戴著寫有「讓美國再次偉大」的帽子，到麻省度假勝地鱈魚角（Cape Cod）一間墨西哥餐廳消遣，期間遭一名女子騷擾，頭上的帽子一度被她拿下來，有人報警。警方調查後，發現涉案女子的旅遊簽證早已逾期失效，預料她將被遞解出境。
記者：易珮華
涉事女子Rosiane Santos現年41歲，祖藉巴西，1994年持旅遊簽證入境美國後一直逾期居留，報稱居於麻省法爾茅斯(Falmouth)。她稱是被男事主所戴的帽子惹怒，認為特朗普既然要起美墨圍牆，他的支持者就沒資格在墨西哥餐廳吃飯，所以才與他發生衝突。

除被控行為不檢，傷人和毆打罪之外，當局又揭發她非法居留，聯邦移民與海關執法局（ICE）已展開相關法律程序，預料她在接受移民法庭審判後，會被遞解出境。

住得耐得滯唔記得自己係非法移民?

主客不分
雀巢鳩佔

邏輯好奇怪
其實兩者有乜關系？

非法移民=美國民主黨d fd=賣國賊

反侵/女人有邏輯？

香港狗見到自己友同大陸佬打
就拍片比黑警同愛共法官隊死義士

高下立見

捉蟲入屎忽

唔怪得有人反圍牆

帶頂帽寫句野都唔比 呢班人同蝗一撚樣 美國人真係唔好包容呀